[有福利]留意到近排有位會然好積極反麻！！！！

咁名就唔開啦
不過佢份人幾迷tvb姐仔咁啦
呢期又中意開gay post (唔知受左咩刺激)
最重要係！！！
佢最近多次開表面上迷麻既post
實質想睇到其他人侮辱麻友
希望佢可以好好反省！！！

講得好！！！

1 4 似aoa mina

mayu no.1!!!!!!!

yes！！！

ching ho ball ！！！！

259圍爐

yes, 明明全部都反過麻

雞

講真 麻友只係一隻400 蚊貨既雞

比盡380蚊包吹 20蚊係貼士

yoyo幾錢

麻友無波無身材無腳 又有愛滋
有咩貢吸引

愛滋佬！！！

G

包環吹同獨龍？ 搞到我都想屌佢

屌你老母啦畜生

阿仙奴贏曼聯 開post話麻友係雞係公廁

仲要推到1001

xxxxxxxxxxG

你條259

紋身愛滋MK佬

始終都係Su膠迷麻，吉勞係反麻

夠三個月去check未

慧眼識英雄！！！

你收爹啦

麻友教公告

卡勞一直以來在麻友帖出席率良好，並在昨日兩位寶寶無暇期間挺身而出，主持麻友教每日崇拜，表現優異，
故此升格成為麻友教寶寶，獲封為卡勞寶寶!

麻友教教主C.Paul 字

請全波台為卡勞祝賀

𨳒你老母

有無麻友教最新架構

執咗啦

波叔都死左咁耐啦

麻油雞

反麻教呢

烏合之眾

一群廢柴

Su膠吉勞 點排

反麻黎講 你=卡勞>>>>>>>>>>>>>all

吉>>>>>勞>>>>su(有愛滋）>>>膠

吉已經陣亡 唔洗排

Su膠勞啊 點排

反麻三子

和好 fd底 唔好再貼 ok?

259